一名男乘客覆診後在地鐵車廂內被警無差別棍扑打。

一名男乘客覆診後在地鐵車廂內被警無差別棍扑打。

怒推

推

就算原本係藍絲都秒變黃絲

仲話扮市民 真係泯滅人性

HK popo = Terrorists

冇理由
Madam話警察有專業經驗分辨香港市民
仲話尋晚比人打既香港市民係示威者喬裝

我明喇
呢位叔叔應該喺30年前參加過香港六四示威
然後一直喬裝左30年香港市民

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

推岀國際
希望有更多街坊市民片段

係twitter見到唔算多國際文宣

又話識分既?

唔係聽得好清楚，佢好冇比人打，係食咗煙